立場 獨媒不如攪個眾籌升級直播設備啦

得360p 仲成日斷線

有時影到重要證據咁濛都死

好多時候係因為現場太多記者一齊LIVE搶SIGNAL,
用liveu機又太重機動性低

無辦法 佢地都係用流動數據做

now youtube 直播用咩機咁清

細台幾千銀一部手機做直播點同now比

咪話籌旗lo

LIVEU 背包好輕咋 係立埸未必有錢set server